應該禁止司機駕駛時吸煙！

煙剷黎講，煙剷司機就最撚仆街
屌佢老味，開住個窗噴煙，咁撚自私

好過係行人路

你掉撚轉咗?食煙就係食毒,食毒嘅先係毒撚